我唔等你喇

喂 我唔等你喇
如果你係有心一早同我一齊左啦係咪？
我等到好攰了 而你唔珍惜
由呢一刻開始我會淡出你人生
再見

再見

一早就應該走
係鍾意你嘅一早就一齊咗

我都決定唔等佢啦...
係要揾我都一早揾左...
係時候放低...

job多媽爹

咪係 我走得遲je
一切都係因為唔鐘意

我都想可以講咁易

一齊加油 好快無事

慢慢抽離 慢慢忘記

琴日係我真正放低佢嘅日子
感覺鬆一口氣
3/3/2020

斷左聯幾耐？

心裏面仲係暗暗期望佢會揾番自己..
好犯賤..
但又覺得佢係玩我..唔想去承認...

佢得閒無聊鳩痕咪會搵番你囉

一開始溝你=想食你
食到之後=唔洗溝仲好
你越沉結果只會越痛 我就係人版

就算搵返你都堅決唔理 再覆就廉價㗎啦

次次都咁講但做唔到

講你就叻

三個幾月

從曖昧到斷聯絡都有半年時間。經歷過好多野，所以前一排我都放唔低。但係慢慢就會知道冇可能。而且呢排認識咗其他人，就會有種想放過佢放過自己嘅感覺。

你都可以咖，只係需要啲時間